劉細良 西環治港流氓集團

西環治港流氓集團 - 23/07/19 「奪命Loudzone」長版本

元朗手足有野講 727去唔去都入黎睇下

Push

724 地鐵不合作

唔join都可以盡量配合
另外幫下手推post

[投票]擇日圍中聯辦

眼罩和長傘一定帶 元朗西鐵果次 好似有人射氣槍

鄉紳班人係新界由細長大 一定識黑社會
但唔代表佢地係黑社會 或同流合污
拉攏社區居民和鄉紳 同盟最大化

不要挑機
只要反黑 集中政權 政X警X黑
叫多幾個FD一齊出發，示威行完一齊走
唔好留到入夜，達到目的就要走，千祺唔好留守

離哂大譜

我地要諗點connect 最多人

中環遇遊行堵路 貨Van司機遭圍毆扑車「你哋示威 留番條生路畀我」

我知貨van司機比人打爛架車係啲長期輩gp瘋傳
我有睇過幾段片
都有睇過連登post

件事大概係有人係入隧道前提過佢前面有路障佢都照入隧道
結果係隧道另一面遇見路障
想衝前突破路障時被阻止
跟住落車同義士口角
仲自己郁手清走路障
過程中有一個義士攞住雪糕筒琴住佢個車cam
結果佢郁手推開嗰個義士
跟住佢就俾人圍毆同砸車了

我覺得呢件事大家太衝動
果條友又以為義士搞佢架車所以郁手推開佢
條友係串串貢就移開路障，但大家可唔可以冷靜啲
打佢都算啦，鬼叫佢郁手推人先
但砸車對成件事有乜幫助？
成件事比港台直播晒
除咗令個司機好心痛同送彈藥藍絲外，仲有乜用？

721我一開始見到黑警話示威者打車我都好詫異
但check返原來係呢單野

放火都話係燒垃圾丶做路障阻止黑警包抄，無任何市民有損失
但打車真係過左

唔係指責，件事已經做咗
但希望以後大家都保持冷靜
諗清楚自己每個action對成個活動有乜幫助
記清楚我地目標係五大訴求
所有武力對凖政權，而唔係人民鬥人民

好多人話佢開車撞人，
其實有冇片證明到佢開車撞人？

Pish

有一段片係架車向前
跟住有個人阻止
跟住佢就落車

段片有義士樣就唔share了
但睇情況佢應該唔係想撞人(車前面冇人) 似想衝路障多啲

總之大家冷靜啲啦
打佢就算，砸車真係免得過就唔好做

開車撞就佢唔岩，抵死
冇開車撞，就我地問題，咁樣會失人心，即係好似日本咁，平民由支持示威轉為對示威反感，因為佢地擔心示威方會亂破壞，自己財物受損。大家都唔想失人心，所以盡情唔好破壞人地既個人物品。

建議:再有此事，除左有人上前，搵人錄片，被人屈果時都可以拎片出黎澄清

片真心緊要

push